想講

00後啲學生妹真係好撚正

喺街視奸學生妹係身為loser嘅我嘅唯一興趣

有時間發依啲春夢

建議巴打不如好好增值下自己

有學業有事業到時就係00後巴結你

補圖救樓主老母

樓主成日色小妹